---
layout: post
title: "Alabanza_Las_bodas_del_Cordero"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
<pre>
//Me gozaré
Me alegraré
Y cantaré al Señor
Porque han llegado las bodas
del Cordero de Dios//

Y a su esposa se la ha concedido
que se vista de lino fino
Lino limpio y resplandeciente
Para recibir al Rey
</pre>

[http://www.youtube.com/watch?v=MHe8_j7tyyA]
